星期五一定要去 除左逼政府撤回暴動定性之外 無野可以救到義士

大家一齊做運動 不分化 不妥協 不篤灰 不割蓆

討論下點打羽毛球好啦 轉守為攻定死守？

唔好再話咩CONDOM 除左去大使館asylum同逼 無野做到！